有冇人冇咩學歷但打份到文職工, 收入都唔錯？

除左識人，有冇方法可以做文職，類似廣告，ｍｅｄｉａ都可以

有冇棍 有棍就返屋企喇

識有個ｆｄ做廚房， 做做下無啦啦做左ｍａｒｋｅｔｉｎｇ都得唔識多個，做左５年， 不過應該都係low pay

識有個ｆｄ做廚房， 做做下無啦啦做左ｍａｒｋｅｔｉｎｇ字都唔識多個，做左５年， 不過應該都係low pay

有
Aco

雞算唔算文職？
將兩腳伸開就賺大錢
大叫下 流下汗 算文職？

認真答你，做IT

利申：有IT同事本身做地盤，冇咩學歷，吐談連一般流暢都稱唔上，人工3x k

中六dse畢業，文職b2b sales，ard兩皮一個月

利申：屬於幸運既一群

咪玩人啦

仲係覺得IT低人工嗰啲一定唔係做IT
依家個個都問點入行

點解可以無學歷都做到it

開個github，整靚個profile畀人睇

有人唔做去去做__
想試下中年危機，冇女世界 可以一試

冇呢方面煩惱因為我係女
不過老實講都幾睇industry，因為我只係做過fi，原本都以為入面d人好似傳統中既IT狗咁，但點知個個有另一半，身光頸靚又smart又presentable，平時係去掟鏢、打tennis、打拳

但樓主問緊冇咩學歷、文職、收入唔錯，咁仲憑咩要求咁多野？又要女又要冇中年危機，正常有學歷都未必齊以上條件啦

調轉問，點解it要有學歷
如果做programmer好多時識果樣野就得，甚至有d公司唔洗你識，你肯學就得

肯學但邊個會教

唔洗念啦
無學歷 永遠不過$20000人工

b2b sales算係文職咩

半文職，唔洗跑數，硬掘兩皮

想做文職 9K一個月風流工就夠

sales唔洗跑數叫sales咩

邊間野咁正